達哥寧願唔開台都唔敢表態

個台開黎hea下班所謂兄弟 出邊d job先係主力
佢而家專心接job 仲使開台扮兄弟

政府會俾反共既人拍廣告咩
邊個令佢賺到錢邊個就係兄弟

達狗之心
路人皆知

懦夫 連表態都怕 碰到棉花也會受傷

政府搵佢拍廣告

人無千日好

花無百日紅

好撚失望 以後唔睇達哥

收到風一堆中資公司排緊隊搵達哥做代言

同意

達狗過橋抽板

條友D觀眾真係信徒黎
撐到是非黑白不分仲要白幾個讚

真達粉

呢隻死共狗达，含大陸佬條撚含到雪雪聲

本身都無乜野，要錢就要錢明白既

但淆到收台明志真係好撚羞恥

達粉：唔開台 = 表態，係兄弟就明白

唔開台邊有遊戲搵佢賣廣告

仲開台？
俾我趁機摺埋佢啦

講得so skrrrr都知咩料

蓋sir 點睇蓋世寶唔表態

支持达哥回中国開台直播